當你越在意個個人 佢就會離你越來越遠😂

一開始係佢出現係我生活入面 每日都wts我
當我慢慢對佢上心嘅時候 習慣左同佢傾計 佢就會由每日wts變已讀不回

係咪玩我？

點解你咁似我既

有陣時真係唔好咁上心

由佢每次一喊都會打比我，每句msg睇得出佢好認真覆同慢慢hea覆
由約佢佢ok到慢慢佢會話約左人

仲諗住黎緊整d小心意送比佢tim

可能你搵到個更好掛，祝福你。

我都有咁嘅感覺

岩呀
而家已經唔搵我了

same
明明係佢撩我先
到我上心 佢就開始冷淡